# Gutenberg

Script para tomar captura de pantallas  a libros que se encuentran 
en algunas plataformas web


####

Requiere

scrot
xdotool
convert (imagemagick)

####
Es necesario modificar el script, puesto que esta diseñado para un monitor en 
especifico

